年底肯撚定裁員潮、凍薪、減薪、百業蕭條

全個世界都唔會好景
但香港係衰中之衰
祝留低既好運

利申：發夢同幾間公司管理層朋友傾計都透露年底會大裁員

淡友收皮

但樓市不大跌

公務員又然

aco 繼續每月3幻

同朋友傾計都要發夢

仲未計大把BNO持有人移民
好快出現斷崖式大衰退
好似日本咁衰足三十年

就算有錢賺
都一定扮晒慘乜都cut㗎啦

樓市繼續Gogogo

拿
日本個底咁靚都三十年都未搞掂
你估下支那要搞幾耐

不大升已經好好彩了

岩岩出左3個月bouns

辭職全職炒住宅
住宅必勝
中小型住宅gogogo

政苦officer 繼續10幻

有冇人今年畢業仲未搵到工

利申
垃圾Asshole仔

本身都驚, 宜家有你燈, 放心晒

失業——》掉股票保住間屋——〉股市down
多多少少都有人會賣樓走人
時晨一到
失業+走資 兩把刀一齊黎

dream job?

london gold

係咪真啊，聽身邊好多人講都仲係唔夠決心

咁又咁講
日本無支那共產黨咁仆街
國民對日本無信心可以盡情走資
又可以盡情唱淡

你試下日本做外匯管制
銀行唔比換外匯
唱淡要坐監
咪一樣唔會跌

全職炒樓好似仲發

唔好燈

樓市升咪得lo 傻鳩 唔炒樓 唔通返工on99

燈唔燈其實真係無咩所謂
正如睇淡唔一定做淡
睇淡、我都可以all cash 等機會
但推你依家去接貨既，你自己唸唸
你依家走；最多只係賺少左
依家唔走；到一步步行到去條死巷，到時先醒就連走就錢都無埋

仲要香港跟本無實業,
咁多年GDP主要都只係來自服務國際資金，

資金一走只會無限咁落, 翻唔到身。

到時有機會的話，大家先再由工業/轉口城市再嚟過

私人企業收縮
下一波就係政府稅收萎縮
民主政府會加大開資甚至舉債刺激經濟
但係呢個政府D錢要輸送上上面
唔會救香港人

香港其實係社會主義
政府養住一二百萬人，包括公務員，機場，醫院，大專，法定機構，NGO，馬會，黨鐵，仲有各式各樣外判商，全部食政府條水

香港政府緊縮開支時
攬炒就成功了

理想中既跌法、大把位走貨

現實、落完可以再落

咁少我今年fg 7幻5

變菲律賓
然後港女去外國做勞工

又燈

諗住捱得幾耐得幾耐 始終外國疫情都未好 儲得幾耐錢得幾耐錢
如果失業的話 好吧 當比自己決心走人

樓主無朋友

其實我肯定今次係慘過2003年....果時一開自由行, 之後就係黃金十年
你睇下未來2021年, 香港仲會有咩
而家失業率未比得上2003年 , 你覺得到左2021年會點 ?

講左要攬炒 我ok

下年就開始凍薪或減薪, 03年都係咁!

全民轉炒tsla 炒股票 炒樓咪得囉

咁多年無進步 所謂炒樓炒股炒炒賣賣
基建起啲乜有眼睇
高官思維完全落後
由科技發展可以做領先人哋到完美大落後
以為掛住旅遊 點知打開條數佔gdp唔大
唔明自己係國際市場定位
更加以為升到三萬點就係冇窮人概念
更以為香港過河濕腳係獅子山精神 勤力就換嚟富貴

早2日先比人加10k人工挖角跳槽

今年本身加都要凍

下年就算本身減都應該要繼續凍

當還番今年本應要加嘅

時間問題.....趨勢只有係向下, 食左廿幾年毒藥, hi咁耐有代價

有排跌，過兩年會跌淨而家買份一

四份一

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

移民撚 移走曬

錢都冇 炒條撚咩？ 師兄

只要各國都無條件收18-35，真係玩完，有冇錢都走，搵鬼接貨

呢個香港就咁斷送依家政府到
立國安法亂9咁嚟 萬能key 全部拉得
法治已死
三權分立開到聲冇
抗疫又一pat 屎咁
保就業保晒喺d 僱主到
市民咩都冇

正！！炒到香港人仆哂街個個唔夠膽生仔女窮人絕子絕孫就最爽！！

利申3層樓收租準備年尾加租！！

留名等睇淡友們俾業主加租逼上絕路！！

留名睇好友業主排隊上IFC

幾差都好, 市民都唔會抗議, 政府亦唔會派錢

全民皆勇武環境迫成

結果大升

攬炒

成日放風話年底裁員，咁點解依家唔裁，依家生意好好

到時環境可能比依家宜居呢

樓爆爆爆

爆升

多左人買樓喎 樓主

凍薪都係繼續有錢
其他失業撚就食哂屎

不要燈

樓市逆向大爆升，物價因裁員越裁越大爆升，This is Hong Kong

炒層樓賺一百萬已經係中位數幾年人工
相信政府 唔怕

好在冇幾耐之前簽左政府外合約工
要驚都等下年年中先驚

已經發生緊啦

今天已經凍薪 咩下年

流浮山刀手！

究竟點解無人欠供樓錢

無咁快 除非支那屎忽癢打台灣
到時你唔想走維尼都迫你走

重有保就業

傻仔

當人人都係咁諗
都估樓爆股爆 最後一定會。。。

全世界都係噤

前幾日去驗身，驗身中心排滿人，你話呢

佢真係發夢聽到

最想係隊爆香港

啱啱老細話r到fund請多個人幫我手

支那一定會狂灌新移民入黎解決深層次問題 香港未來只會越黎越似支那

我都係咁諗。

到時香港一定更繁榮安定

支那唔駛搞好耐

曬氣
大把賺到笑係度扮慘

無事

繼續跳point

錯晒啦..係4個月呀!! 仲有個月未出係拎黎代通知金

呢條方程式聽左十幾年 未有一穫成功左

中得好應

汪總:裁員後，減少經營開支，公司老闆將有更多資金投資樓市，樓市將有另一波升幅

大膽估計，高失業率起碼維持到2022年! !

The senior employees are less likely to be fired while. Most people who are capable to afford mortgage loan are senior employees.

While most people who lose job usually have low salary, they have no stake in private property market. Therefore the high unemployment rate still can't cause significant fall of price in private property market.

冇啦
而家轉口冇錢搵
工業ok
IT咁好個個都cut 晒middle man
做it 醫療 高科技農業會好d

移民至少50k一個月

無條件？低學歷冇技能又英文差嗰班邊個國家肯收呀

例如我

考水電 機械維修

朋友間firm 都plan 咗炒一半人

留低嘅7折支薪

唔會tum我開心ok?

聽左幾多年

講真？

桶金邊度嚟

點樣有三層樓

供樓個批。

壓測預加息5厘，但就無預到減15%

會安定但未必繁榮
中國人落黎香港必定會安定咗

又登

秋冬天再多啲人有武漢肺炎咪再多啲公司執
而家佢地覺得就完

到時政府會出招
肯買樓支那人自動變成香港人

要走就唔該plan下自己點樣先走到
而唔撚係希望人地無條件接收

留喺度諗住繼續有高薪厚祿嘅有一個假設：

1）你賺到嘅港紙，可以隨時用7.8：1蚊換美金

2）你換到嘅美金，可以隨時喺銀行拎出黎洗

3）你可以不受限制射去外國

呢啲假設，作為国祭金融中心嘅香港，應該冇問題嘅

年頭講到年尾

只要不斷炒高就唔會有人輸, 真正做到內循環

全世界都收皮嘅時候走去邊？

係公司做撚到隻狗咁，老闆仲係咁叫唔夠人唔夠人，咪又係睇行業

淡友很驚訝講不出說話

坐得穩先再講

上年日鳩日話衰過sars
開口中, 應該開心

我覺得人工低唔一定無樓有啲死慳死抵供層樓

空姐機師人工低？餐廳老闆人工低？零售業d sales 人工低？年底大貓裁員又人工低？

其實日本唔係天災多 亞洲區一定玩撚曬

幾好

識人打算用收入差做藉口去cut 人 依家只係差一間大公司行出第一步

同支爆一樣, 聽左幾多年

咁都要發夢你不如唔好上連登

其實除左酒店零售 其實行業真係咁大影響咩

一日有保就業, 一日都唔會炒, 政府會養住, 為左社會局勢應該都會保幾年

蘋果廣告有限公司

啊～～黑暴搞到我冇工開～～～

十月返新工

每隔100年就有九龍城寨出現

年年都有呢啲post

第二張圖係咩股

衰中之好

頂到今時今日先栽員，你知唔知澳洲，新西蘭，英國，美國失業率幾多？

你試下做工程，呢個盤未完下個盤又開

收番新西蘭，new zealand keep 到4%

邊行？

香港發展整死晒
轉唔返做工業
特別一日有大陸 一日都唔會比香港有自己既工業
當然左氹右呃 蚊走晒香港啲工業
如果香港重有工業 邊洗靠大陸

歐美一樣衰
爆到仆街

幾年
幾個月都呻窮啦
隔離仲有個賤種係咁掠水

屌講撚左幾撚多年咪又係咁既閪樣
大把人渣住現金入市

身邊中高低層朋友都有，但都未見過受好大影響，至少份工無事，最多係凍薪。係得做空姐既朋友減薪

講左廿年啦，幾種可能性都比你地講埋都未爆，我唔信會爆

想爆

幾千種

我識李+x同標基
佢地話年尾會有外星人黎解放地球
每個國家派一個星球住，個個安居樂業有飯開

講漏左
仲有樓主老母依啲死賤種會送去動物園比老虎屌

咁如果炒人係賺多d既 公司立場梗係cut
唔通同你講賺夠一齊賺咩

都係嗰句一國一制, 最後香港庫房會冇晒錢, 亦唔再有福利派, d人仲落嚟做乜？

搞手只求打個和

呢廿年有好似武肺咁全球停擺出現過

珠寶？。得大陸人先買

口講就好多人話想移民
但實質上唔會好多人走
估計都係十幾二十萬左右

你想真係出現就應該支持通關 放寬所有野 由疫情爆到好似歐美咁勁先得
現實中其實好多香港人都唔想攬炒 攬炒只係口號黎

有錢人大撚把錢同後路！你攬炒黎黎去去都係打工仔或者偽中產！你幾時見黃wiki 會仆街呀？

一向無情雞都係年底食，一黎如果頂唔順嗰班一早執左，依家炒人係講緊頂得住嗰班，不過頂唔得幾耐要炒下人咁

如果保就業去到11月
12月咪炒人連雙糧都慳返

咩工

睇下政府停唔停保就業囉
最近口風講到好手緊咁

翻咩身咩優勢都無哂啦
工業 你有地有人夠平咩？
轉口 點解要揀你香港市
林鄭今次真係做足100分
如果係當特首係份工打 黎講 真係滿分

一定好多人破產

銀行有6-12個月還息唔還本計劃

武肺年年都有？

過兩個月你就會食魷魚
然後跳樓

大把公司寧願炒大粒都唔炒新仔 因為貪平

hahaha

好呀!!!
ifc又排長龍

唔驚。
我本身一向已經係失敗者。
世界總要有我呢D廢人存在。

呢句野由一月聽到年尾

炒唔起, 香港無晒土生土長老實既香港人水魚, 支拿狗彩你都戇鳩啦

咪臭係沙士當時都冇影響到全世界, 成班鳩up又用以前嚟比。

你應該係要睇下小學生想要幾快將香港變到支那一模一樣。之後如果推健康碼, 虛擬貨幣, 鎖國, 你到時走唔走？

明明呢廿年支那食正全球化條水一直都係牛再強姦式同用自由行塞錢落黎然後溫水煮香港人

點會講左廿年港爆

呼吸plan
必勝

呼吸plan
2年後IFC 見

匯豐十幾二十年未試過除淨後取消派息

上年年尾：預計下年個市唔好 要凍薪
今年年尾：今年個市唔好 要凍薪

終於有人發現左

香港其實已經唔係自由市場

好多野慢慢行緊共產主義

呢D 其實真係唔算社會主義

個人認為北歐同加拿大果D高稅高福利先算社會主義

有份拎保就業計劃嘅商家佬要保證到年尾唔裁員，過咗年尾就

做event都死晒啦
上年開始都唔敢做

失業果d 住公屋同租樓啫

香港也有高福利：公營部門高薪厚祿，新移民上公屋食綜援，和低資產老人的免費醫療。

依家每日收工係觀塘搭地鐵 都逼到仆街 感受唔到香港百業蕭條 究竟係咪有呢一日呢

公墓員10月1要宣誓效忠喎
你想永留大灣區咪做

根本無諗過幫香港

一路都想溝淡香港人

等經濟仆街再融入大灣區

靠大陸養

年年都係working holiday

仲有班平時唔多做野，想搵藉口炒

公屋咬老綜N冇人士又贏

仲有銀行推個堆還息不還本又係q4 開始陸陸續續到期，到時兩樣夾埋一齊

工程撚表示完全冇影響

年年都話唔好景 好景都係加$500

係就好喎 不過要跟足喎
你睇下日本啲樓價 跌咗就無再升返上去
香港就唔知做唔做到

恒大8000億債，爆就大煲
好在香港都有8000億，可以幫補下。
特首咁愛國，幫輕下都唔過份

點可以同日本比，人哋冇咗金融地產，樓市唔升都生存到，香港冇實業經濟，冇咗金融地產，樓市跌到仆街，同宣布自己死亡係冇分別

日本自給自足 咩都有

3萬減5舊， 嗱，減左啦，聽日記得返工

係，當香港掛住炒賣廢自己實業嘅時候，就預咗有呢個危機

香港政府果八千億儲備散晒就冚家鏟

支國就係想你冇實業

唔撚洗驚
只要上吓連登
人工唔會低得過FG

放心 有
返緊地盤炒散

到時就加稅

全民賣樓

我真係唔明, 點解成日話日本衰足三十年
真係請教下點衰足三十年都可以係亞洲數一數二

劇本係保就業後開放自由行

1343

仲係GDP第三

經濟崩潰咪乜都平囉

So true

當年泡沫經濟爆破蒸發咗好多人嘅資金，樓再唔值錢，政府放棄地產只救股市保命，再推國債同負利率，不斷借錢同印銀紙先洗未來錢去頂住國家運作，其實之後要還，你睇美國前一兩年聯儲局想進入加息周期就係想填返條數

香港樓一定比支那樓保值

香港樓剛需由支那人而嚟

算尻數啦 擺明無咩影響
身邊無人比人炒 仲有人工加

今年唔升人 大家都想走 已經有兩個人遞咗信

到時拎綜援會唔會多100萬人

香港嗰種，準確啲講叫裙帶關係主義
你有人脈關係就有自由有錢搵有政府幫你
你得罪人，就算正行生意都日日搵班狗查你牌搞鳩你

高gdp又點，成個社會了無生氣，老屎忽當道

樓市同普通打工仔無咩關係
香港物業係投資產品

果d被炒既侍應、文員、倉務員
樓市買賣關佢地撚事咩

加稅都要睇環境
不過如果外面大量失業，正苦出>入
最後都要Cut人

移民都留返香港層樓黎收租的
去英國唔一定要係當地買樓 可以租樓的
兩公婆去英國 帶自己份mpf過去 再揾工做就可以
賣香港樓 買英國樓太on9 英國樓無投資價值可言

之前劏房波話要加消費稅

因航同因龍唔申請第二期保就業，睇嚟就快大裁員。

去教書 底薪3萬5 頂薪7萬5

唔羅第二期可以早少少炒

香港以前值錢係因為有獨立司法同好多方法洗黑錢, 罪案率低, 外商同貪官先黎香港黎發展投資

加上普遍土生土長香港人安守本份, 高學歷, 高智商, 好多因素加埋先會造就香港遍地黃金

而家香港無法治, 無自由, 無港人, 行出街都有生命危險, 而且支那人而家有錢既都俾共匪老笠啦, 貪官被自殺同走佬失蹤, 連城管都大量減人手, 百業蕭條, 窮撚過狗, 搵你老母剛需啦

其實都算易走，係無儲開錢果批點去頂二三年生活

利潤是否一樣？

支持 理解 尊重

失業個班買唔起樓
買得起個班唔會失業

認清事實啦

你喱個情況只適用於大數多人未供完層樓嘅情況下發生

但香港班五六十後一早供完，你瞓街佢地都仲有屋住

射了

起碼到你朋友都驚比人裁先黎料， 下面low end 既真心唔入phase

正 但仲未有民主
你就閃左 點搞

内循環。

你要知道，你既對手係印銀紙機

想睇樓市收皮失業又要供樓

香港的確好大部份人都巳經供完層樓

冇工返仲加消費稅想大家死咬住公墓園

唔係攬炒咩

你講到全世界印嘅錢都流入香港樓市
日本、美國、歐洲等國家印銀紙，又唔見佢地啲樓升得勁過香港
就算大陸印，點解淨係港樓升到連續10樓價第一

唔撚信 無可能

呢個係支共唔想你有獨立能力既政治問題
延伸落去就係政府唔係為香港人服務，因為選票係支共度所以政府只會為支共負責

政府唔可能放棄地產
土地拍賣係主要財政收入來源

年薪

呢個係建基於港紙仲係市場自由兑換流通先work

所以根本所有人都知地產就係大春袋

如果未交稅味食窮佢
要交得多稅就走好過

香港樓都無得升啦

光復香港之後其實都有勁多問題
地價問題有辣有唔辣

03年應該算係有一穫?
但當時樓跌左超過一半反而係冇人敢買

因為佢哋印既錢有部分流左入香港，所以咪香港升得勁過佢哋再加上佢哋樓市有保護政策，熱錢咪流晒入香港資產市場

樓主立論係拋股令樓跌，但個個國家都玩QE托市，股市點跌？你睇下美股，明明基本面差到仆街，但個股市已經回覆返以前水平

宗仔都開到聲唔會再保就業

解封又死 唔封又死

上面同一價錢住可以住大一倍, 到時香港所以嘢如食品, 醫療, 基建全面支那化, 用吓個腦先講

真正幫佢加速港爆

唔怕啦 連登仔話要攬炒 而家達成左

自己用腦諗吓點解d豪宅要減價

其實預左唔係話要攬炒咩

你講既我都明
但印美金托係托美市
你睇美股同港股呢半年走勢就會知

香港資產黎黎去去都係得樓同股
有港樓既都係得幾類人：
1）本地投資者（唔需要靠打工供樓/已供斷）
2）內地走資者（持貨力高）
3）本地自住多過一間（以樓供樓）
4）本地自住1間（主力靠薪金供樓/呼吸plan）

失業率對3同4係影響最高
唯一唔肯定係2果班仲有無咁疊水泵落黎
或者咁講，佢地響大陸搞得掂唔駛靠賣港樓還債都已經偷笑
最worse case係骨牌效應
因為美國因素，所以引致兩邊夾擊
由本地失業率推倒4 —》
《— 大陸經濟情況推倒2

如果香港只係會衰足10年老實講李嘉誠點會賣嘢佢精過鬼
香港最少衰20年，30年推測亦合理
但亦有機會係無底深潭
呢樣要取決於中共幾時冚竇

keep 住呢個post 兩年後用來鞭屍 恥笑

咁點解半山豪宅要減兩成？
有錢佬多錢得濟分D比其他人？

公墓員表示：驚閪

豪宅係大陸佬要還債出貨(2千萬以上).
主要講返500-1000 萬樓. 主要係香港用家自用.

香港經濟差根本一直都係都市傳說
醒未呀連登仔

你講既我同意，但我覺得怱略左一班上年紀而有樓既人，佢哋鍾意用租買樓當投資，隨時full pay都得，無論咩情況都不停吸貨。情況就係5號仔班友，點跌都st

係咁既情況下，就算失業率上升，佢地都唔會拋貨令樓進一步跌

就算失業率上升，令樓價跌，租金下降，但同時物價都會下降，令實質租金收益維持，唔夠誘因令佢哋拋貨，令樓市大跌

會裁員係好正常
宜家已經咁多大公司開始裁員

但話香港係衰中之衰又好有保留
其實宜家係全世界都咁衰

為自由嘅就應該走 為錢嘅 就算吧啦

而加拎緊保就業唔裁得
最多玩下無薪假個d
要等11月完左先可以裁

經濟唔好，全球印銀紙
結果份人工慢慢縮水...

大貓你覺得會抄幾多人今次？ 仲有國泰

班AA冲晒入嚟話唔會跌, 今時今日個風眼係香港, 侵連任我睇你港共支共點頂

多留學生
十一十二月都係咁多就真係移民潮

公務員等如中國皇朝下高中科舉啲官員
已經係既得利益者一部分

好想知走唔走到五萬人
如果有5萬
對樓價有啲壓力
現價比上年6月高峰跌左10%左右
有無機跌多10%

樓主可能唔明咩叫財富效應
香港業主有一大班已經供完左樓無欠銀行錢/有幾層樓渣手既業主 呢班人持貨能力高到不得了 基本上跌2-3 成佢地都可以不為所動 真正死既係供都供唔起用呼吸plan上樓既打工仔 但呢班友為數唔多 扔出黎既銀主盤 仲有大把人有能力消化 只要keep住低息環境 根本個樓市係好難冧
加上政府加辣將個二手市場冰封 又推高樓價九成按 經濟差一樣大把人買樓

要接受個現實就係呢個遊戲你唔玩就會輸 你玩亦唔等於你一定贏 如果你咁唔好彩涯唔過呢段日子

走個5萬人放盤都唔會急住劈價放然後走啦
仲有班大陸人爭住落黎買樓 大陸十幾億人熱錢黎托
一個地方城市既樓價 好難暴瀉

英國資產增值稅呢

I mean 會唔會跌多3-5%咋
暴瀉20%以上無可能

咁就一定係既. 你放心.
雖然我都好撚憎香港政府

佢地經濟收完皮係會回復，香港經濟收完皮，就真係收皮

韭菜唔返工

我黨邊有錢

韭菜體諒下

中共唔會再俾人走資

用黎巴嫩比好啲
Beirut以前係金融中心

佢所謂保就業係保老闆 俾錢老闆，唔俾佢炒人，保住失業率唔難睇，但啲錢冇落到打工仔到 繼續無薪假、出唔足糧、凍薪，啲公帑亂鳩咁Fung，老闆之後咪執柒佢拎舊錢移民走，留低嘅打工仔就慘了

唔好傻啦

到時買一條魚然後貨幣貶值幾倍
換美金做流通貨幣咩唔通

咁是否意味會多左好多ptgf ,ptbf頂爛市？

1蚊Q

完全失敗嘅思維
不過好撚正常 一班本身發達就靠呢啲 一直講乜勤力 轉數快 國際視野 仲有話香港人乜乜柒柒 口臭啦 本身根本淨係炒 真係睇唔到優勢 仲要香港人核心價值 根本就一個個咁搣走晒 算鳩數啦

你都戇鳩，一大裁員，中層一定俾人開刀，呢班友一失業就供唔起 仲未計啲按九成但收入唔高嘅人

共渡時艱呀嘛！
不過就係班高層逗住份高薪同你共渡時艱

其實十幾二十萬都唔係少數目，重點係呢班係有唔少資產嘅人黎

等一班人搞唔撚掂 跌價走人
樓市唔會一吓暴跌
如果暴跌 係本身金融有架構問題 係會成大班人有錢嘅人唔見咗一大舊錢
但而家太多錢 樓價我唔覺得會跌太多

支那樓一向都係有價無市嫁啦

拜登會上場架

的士小巴旅遊巴牌

所以今次一跌勁D實有人揸cash入市頂住...

Sad but true

以澳門而加既環境來睇
都係無對個劇本咁大期望

都唔算少其實

老闆一向無良 成日諗自己

如果樓市再跌落去弱勢，點解唔脱手止賺左先

如果2千萬豪宅跌到去一千萬呢 樓下既又會唔會跌？

上層個班走曬資無人托市，中層個班會選擇上豪宅定又出去狂掃細單位繼續托？

如果掃細樓又托唔托得住呢？

我始終覺得唔完全關供需事，好多時係關上層同大陸個班事。。。

發夢
哦

唔諗自己唔通諗住你班低下階層

做人做到咁自私 真係無人會幫你打工

事實係好多港資老細都係咁諗
扮下自己好辛苦頂唔住轉手賣比人就走去加拿大退休

講到外國好舒服咁 但退休先去要保佑自己健康 因為上半世無交保費 去到有病俾到破產

係唔關事
不過香港太多人已供完自己物業
再套現返1-2百萬出黎比自己個仔買樓(依家供樓息口係1.7% 太低息了) 所以500 - 800 萬樓大多人入市

前線好撚深黃架

多謝支共人工病毒囉

樓下間日本野日日排長龍
長長枱埋單一千幾百閒閒地

細價樓真係硬過碌鐵

如果你屋企有層已供完物業 套現1-2百萬 銀行100% 借
咁已經夠比首期
這就是資本主義社會 除非香港之後學日本咁啦
不過無可能 一日有聯匯+美國瘋狂印錢
港元資產一定升(香港係炒樓 不炒股)

segment C 先有十幻

巴打今年幾歲？

仲有其他可能性
雖然全部野都係「可能」
但呢個時勢、呢個政府咩都會做得出
一下推左1/3財政儲備去推經濟
依家仲話要繼續搞明日大愚
當高地價政策唔能夠持續養活公務員團隊、唔能夠持續社會福利
政府只好開源節流
開源就係加稅：一定係劫富濟貧
我唸到、有錢果班一定唸到
走資唔一定係走人，但資產重新配置就一定

MPS 38 + NCA 都已經過10皮啦

因為流通量太低同交易成本 仲有自住本身既需求令到好小自住客做投機行為 SH其實係致富其中一個好重要既因素
20年前買過apple 好容易 渣住apple 20年先難

我自己就未諗住走 首先公司唔會炒人 二黎出到去又危險 而且我公司又比我ot出補水 我o得勁可以搵多幾千蚊 變相自己加自己人工

白卡ACO嬴家

前提係供晒個班見到咁跌落去會繼續渣
講緊有呢個能力都最少4/50。可能賣剩一層自住
其他賣走拎番舊錢去比細路讀書又好 hold住等你地跌再買又好
事實長遠計美國玩制裁 香港仲有咩發展可言

有d地方依家已經開始緊

留名

好多人都忽略左美國主動制裁香港
自住阻你唔到
但重倉港股港樓既有錢人一定會唸減低風險

三年前誠哥一走個個心諗咩事
今年個個都話傑出的一手

老實講邊有賺盡 風高浪急就放咁d
最多係賺少左 下年狂炒人買銀主盤又好乜都好
賣左舊錢拎去租樓都夠租到兩腳一伸

Yes
好多人都話自住驚閪/正股驚閪
有危機都唔會離一離場？

港共冇第三輪保就業係奇怪
庫房咁有錢個幾百億跌都跌咗
唔通...

我都asshole出身 加油

工商鋪 甲級寫字樓可能係咁既情況 但房屋有班走唔甩既租租托住個租金回報 只要香港唔脫勾 投資香港樓依然有價值 尤其係細價樓

阿媽係女人，講到神神秘秘咁
唔通有人會認為年底有大花紅咩，都on99

正股驚閪
美股

其實細價納米樓已經跌緊

其實睇淡嘅各位，好多都建基於美國制裁，然後出現走資。
但有無諗過美國制裁依個前提係會變，我唔會抱咁大信心外國政府會一直對抗中共港共。始終政治嘅嘢都係講利益，幾個月後拜登上台，分分鐘貿易戰都停埋。就算trump連任，邊個保證佢會加辣

供唔起個d會蝕讓 但都唔太多 你圍返自住個幾年可能都係打和走 你見發展商d新盤都依然係入爆票 你就知新聞報個d只係嘩眾取寵

其實脫勾左，港紙眨值，樓就會昇得仲勁。經濟差，買樓的人士唔會少左，房屋一早已脫離經濟，因為太少。買得起的都係得個堆人，上面有人數左。

買樓要排隊！我唔信！
信正苦唔怕！咱們還有黨！

同埋供緊個d人唔好比人炒 炒左乜都無
同意有人會頂到 但係咪個個都頂到呢
比人炒左不如賣埋層樓去英國dau番個圈一年半載睇下有無咩發展度（親戚/朋友/兄弟姊妹既機會）

又會唔會有咁既機會呢？

大炒人開波